Zij stuurde haar zeilboot, en we gingen aan boord, en ze was uit Cincinnati; en toen zij merkten we wilden alleen maar vier of vijf mijl ze draaide gekke en gaf ons een gekreun en zeiden ze zou niet ons land.
